今次選舉最欣慰既係，終於可以將香港，交返比保皇狗

以後香港成與敗就靠佢地
反對派已冇否決權
23條，國歌法，香港政策法靠晒你地喇

接受歷史既審判啦保皇狗

諗起都好興奮

呢個係香港人既選擇

唔好阻住我地真回歸

全權交比港共

所有問題請直接向政府提出